一日比一日blk 得多人

本身頭幾日都好高質
呢排愈黎愈多5p
厹
自貼
做乜撚野呀

見到就即block
但發現根本block 唔曬
全部都係d新會員
連巴你咁樣放人入黎
呢到會變成 5p 收兵交友區
到時咁樣我自爆算
以後高登連登都唔撚上

我知你要收入
我諗大部分本身係hkg+巴絲都肯比錢
但你放人入黎呢到一定仆硬街

5p 厹 打手 自貼 搵sp 死全家
係咁多

好撚多5p,u汪，鄉土狗入左黎

好撚多mk 跟風入黎唔知做乜撚野
本身呢到真係好撚高質

有排block

呢個post好撚鬼wo